香港有咩猛人？葉繼歡，張子強，季炳雄，林過雲

仲有咩人？

大王

如果唔犯法嘅就有
燒生，雲海，翁靜晶？

如果認真計嘅話
一般般啫，比起其他個啲

689，

林國偉

689最猛
法律都不能制裁

燒山

一時唔記得Tim

梁振英勁D
自小桃園開始,官商鄉黑警 明目張膽勾結

徐步高算唔算？

影響力遍及全世界

巨乳人妻

足跡遍佈成個連登
差唔post都比佢覆曬

我呢啲死廢物嚟啫
呢期都上少咗喇

葉同季係大圈仔黎架